斯文鞋一問 做sales巴絲請入

黎緊要做sales 要我著啲斯文嘅鞋
除左vans converse之外
有邊啲斯文鞋係舒服又好靚仔咖？
怕企咁耐隻腳會好痛

lmlm

人地放左工想輕鬆下上下連登
仲要服務你

靚咩

分享下姐